有無巴打有1A師傅介紹？

幫朋友問
有無巴打考自動波而又有相熟師傅？
唔想叫個fd去駕院個d俾人撚...

弱智1a

1A呢啲就落機舖練算啦

1a我諗好既師傅都唔會教得好幾多

1A租架車就算啦

男人老狗考個廢牌

1A 冇學過都識啦

自動波就咁踩下都唔識?